[致醫護] 政權狂言: 唔撚洗你地救呀！

轉台重開
相信唔少係抗爭現場出現嘅FA 都係醫護相關行業

咁多年嚟 政府如何對待醫護界 如何漠視香港醫療問題 床位日日爆 Buget日日Cut
醫護界各職位嘅高壓 辛酸 我都看在眼內
大家亦有目共睹 就唔係度再花唇舌狠批

過去八個月 記得你地俾港共 魔警 同某部分單細胞人形生物如何批評 抹黑 謾罵嗎？

暴徒 黑護 假醫護 唔撚洗你地救 唔撚好扮哂野
暴警對你地嘅指罵 言猶在耳 亦唔算咩
一次一次針對FA嘅截查拘捕打壓暴力對待 更加阻礙救援 人命就此斷送...
當時你地想盡專業精神 想以人道考慮做大前提 想進行人道救援？
對唔住: 警賊做緊野 走 即刻走 唔走拉埋你

黑警對你地嘅所作所為 亦係政權對你地指控 黑警就係獨栽殺人政權嘅爪牙 親衞兵 為政權所默許

八個月 政府 官員 醫管局有冇為你地發過一句聲？有冇承認過你地堅持進行人道救援嘅專業精神？
冇！你係暴徒！係現場都係暴徒！

何以依加爆發武漢肺炎 曾是政府口中嘅醫護人員 突然又專業了？
生命似是玩泥沙，抽籤就被決定要上前線...佢玩緊你泥沙

算 咁我可唔可以拎返我本身應有嘅權益 我唔想有命出冇糧出 唔要求多 只要返你係我身上搶走嘅
再看看社會一部分自私腦退化病人嘅論調
:冇醫德
:黑護真係黑護
:乞衣，香港之恥
:同當年沙士高尚情操冇得比
:危難當前，開天殺價，佩服
云云。

奇怪。八個月嚟為救人受盡謾罵 依加又逼我去救人
八個月嚟從未係依群人口中出現過嘅醫護專業精神
八個月後突然要我履行？
而且把口一樣咁臭
醫護又突然需要被專業了

算。專業精神嘛。
等等！責任在你嗎？
郵政局12月2x號香港信件已經不寄武漢
無事無幹 做咩唔寄武漢？
看來SARS一役 多條人命換嚟血的教訓
港共沒有汲取 不值汲取 香港人生來命賤

係天秤一方放上了武漢肺炎 政府理應將防疫放在另一方
然而 政府似乎無此打算 老早就決定將醫護人員嘅性命取而代之 放上天秤

隱瞞 封鎖消息 任由情況惡化 放肆讓疫情擴散
政府第一步要做嘅把關 太麻煩 不了
過關申報 不了 控制出入境 都不了
直到各地封關推出相應措施預防疫情 香港政府也說不了
疫情已經到不能預防地步 咁控制疫呢 香港政府: 不了
多地封關 港府中門大開
將最後一步放係第一步 押上醫護人員 香港人性命
香港政府: 好極了 何樂而不為？

一開始就決定推醫護送死 視你地生命為無物 港府各種不作為 依加竟然重提責任 醫護專業 道德勒索
責任在誰？清清楚楚！

醫護各界人員 何必將自己性命弄賤
錯不在你地 即使你地決定罷工 無人可以指責你地
政府玩你地命 單細胞生物玩你地命
依班人依個疫情值唔值得你地玩命
政權搏了你的命 值得你跟佢搏命嗎？

我唔係醫護人院 但無論你地決定如何 作為香港人 我都會支持

關都未封 就想你地送死呀

港共德政 停止來往武漢高鐵及航班
咩話? 武漢一早封左市 你唔封佢都黎唔到 咁叫做左野?
依加叫你封關呀 唔俾支那人入呀撚屌!

林鄭: 你射咗啦? 咁我幫你戴返個套先

港共德政更新 24小時火化服務
所有預防措施都不了 病了火化就可以
仲可以連埋黑警囤積已久嘅無可疑屍體一齊火化
林鄭等咗好耐架啦 掟落樓都慳返

林: 不如戴返個套
林鄭: 你射啦！我搵咗醫院24小時墮胎啦

政府無能 防炎不力 港人自救 罷工封關

冇wifi冇睇你啲圖但都推

個政權根本就冇當過醫護係人命，連攞你地條命擦屁股都稱唔上，係單純推醫護去死咋屌，仲要係特登果隻𠻹啊dklmch

我死都會搵黑警陪 唔洗你救

SAME HERE!!